求電繪達人教路［wacom contiq 定 Apple Pencil]

本身用開macbook pro + wacom cintiq hd 13”
Ipad mini 4用來睇書

見ipad pro + Apple Pencil 畫畫幾吸引
請問有冇用開嘅達人比較過
兩樣邊樣好啲？
apple pencil 在電繪表現上有比cintiq 好嗎？

謝謝指教

買左ipad先
ipad萬能好多
之後唔夠再買wacom

ipad pro + Apple Pencil都有，
想問邊隻apps好？

一個係mon 一個係機 點比

借人ipad用procreate 好正

我有wacom cintiq

你問樓主 唔好問我
比較嗰個人係樓主

其實裝左，出名既都係呢隻

我比較的重點是，純講電繪， Apple Pencil 加ipad pro會否優勝過cintiq...cintiq係mon+畫板
請用家指教

好多2D電繪大手都係用呢隻+photoshop